Marvel 算唔算象徵住人類文化嘅巔峰？

好比金字塔之於古埃及

羅馬鬥獸場之於古羅馬

文藝復興之於歐洲

後世歷史會點睇ENDGAME

睇班on9搶飛都覺得好文明，之前有盲

搶鹽，呢家有盲搶飛

支持樓主 mcu就等同莎士比亞既作品一樣咁有深度同意義

無限之戰超越咗四大悲劇啦on9

What is Marvel?

係後現代藝術既極致
十年時間既醞釀
果d咩莎士比亞同佢比真係恥辱

有價有市都叫盲？

利申冇搶

知唔知睇唔到首映幾大損失

買唔到飛咋 買到接埋層樓都要買

按

Ching最中意邊套

吹到咁勁咁唔洗有任何宗教啦

夠本耶經多人睇？

大結局未上映已經多人睇過聖經出版果陣

超級英雄就係現代信仰

Iron man / CA 勁過大衛

可能幾千年後啲人以為復仇者係真實歷史

30億票房
人類既巔峰

On9假膠
更on9係有人當樓主係fans